係咪下星期就有Hunter?

應該下星期四五就有漢化？好似平時OP, 我英嗰啲咁

希望唔好第一話講定腰痛

上回提及職業殺手希索加比人炸到稀巴爛

唔係古拿比加 指住個怪嬰咩

唔想知
而家見到呢個英文字都反胃

拜託唔好咁快又休刊

唔記得講到邊 又要再重睇返